<!--  environnement -->
1-il faut installer mongodb
2- il faut installer nodejs au moins la version 9.*

<!-- how to install the app-->
1-  installer l'App par executer install.sh 
    Rq: - le fichier installe les packages.
	- on peut l'installer par executer chaque ligne.
2- Demarer les serveur mongo sur le port 27017, par 
	
3-  Pour demarer le serveur:
	la commande: nodemon
    Rq: - le serveur demare avec nodemon c-a-d le serveur se redemare automatiquement quand vous avez change un fichier pour appliquer les modifications.
        - ne fermer pas le terminal durant le developpement.


<!-- app working method -->

Port de connexion est : 8010

1- Pour groupe de gestion de filier (accreditation)
   Dossier --> Gest-Filiere
   
2- Pour groupe de gestion de charge
   Dossier --> Gest-Charges
   
3- Pour groupe de deliberation
   Dossier --> Gest-Delib
   
4- Pour groupe de PFE
   Dossier --> Gest-PFE

5- Pour groupe de Quiz
   Dossier -->  Quiz
